\documentclass[12pt]{article}
% \usepackage{bookman}
% \usepackage{helvet}  %chybí tučný řez u strojového písma
\usepackage{palatino}
\usepackage[utf8]{inputenc}   % pro unicode UTF-8
\usepackage[IL2]{fontenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{academicons}

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=blue,
    urlcolor=blue,
    citecolor=blue
}


\begin{document}

\begin{center}
\textbf{\LARGE Ing. Josef Štěpáník} \\
\end{center}

\textbf{Osobní informace} 

\begin{tabbing}
    \hspace{6cm}\= \kill
    Jméno: \> Ing. Josef Štěpáník \\
    Adresa trvalého bydliště: \> Kejnice 6, 341 01 Horažďovice \\
    Místo pobytu: \> Žitná 1731/44, 621 00 Brno-Řečkovice \\
    Telefon: \> +420 724 160 236 \\
    Email: \> \faEnvelope \ \href{mailto:stepjo.hd@gmail.com}{stepjo.hd@gmail.com} \\
    Datum narození: \> 5. 4. 1988 \\
    Místo narození: \> Sušice \\
    Instagram: \>  \faInstagram \ \href{https://www.instagram.com/josef_stepanik/}{josef\_stepanik} \\
    Web: \>  \faGlobe \ \href{https://www.josefstepanik.cz/}{josefstepanik.cz} \\
    LinkedIn: \>  \faLinkedin \ \href{https://www.linkedin.com/in/josef-štěpáník-30106174/}{Josef Štěpáník} \\
    Strava: \>  \href{https://www.strava.com/athletes/40559859}{Josef Stepanik} 
\end{tabbing}

\noindent\hrulefill
\vskip 0,5cm

\textbf{Profesní shrnutí}
\vskip 0,5cm

\indent Popsal bych se jako technický odborník s více než 9 lety zkušeností ve vývoji, programování a výrobě jednoúčelových zařízení, 
s nadšením pro cyklistiku a znalostí cyklistického vybavení. 
Ročně najezdím kolem 3000 km na silničním kole a 200 km na horském kole jak kolem Brna, tak v bikeparcích, 
přičemž si svá kola servisuji sám. 
Rád bych svými technickými dovednostmi a vášní pro cyklistiku přispěl k rozvoji firmy.

\noindent\hrulefill
\vskip 0,5cm

\textbf{Dosavadní zaměstnání}

\begin{itemize}
\item IQS nano s.r.o. [2022-doposud], pozice: technik, programátor. Vývoj a výroba jednoúčelových zařízení pro výzkum a výrobu v oblasti nanotechnologiích.


\item Activair s.r.o., pobočka Brno [2017-2022], pozice: elektroinženýr. Návrh a vývoj zařízení v prostředí vakuové techniky, včetně manipulátorů a distribučních systémů.

\item 
Středoevropský technologický institut Vysokého učení technického 
(CEITEC-VUT) Brno [2019-2021], pozice: technik,manažer laboratoře. Vývoj zařízení pro testování vzorků ve výzkumu materiálů a pokročilých povlaků.

\item Rohde \& Schwarz závod Vimperk s.r.o. [2014-2017], pozice: produktový inženýr. Podpora vývoje a výroby spektrálních analyzátorů, zajištění měřicích a výrobních postupů. 
 
\end{itemize}

\textbf{Vzdělání}

\begin{itemize}
\item České vysoké učení technické v Praze, Fakulta elektrotechnická [2011 - 2014], studijní program: Komunikace, multimedia a elektronika, studijní obor: Multimediální technika - titul Ing. \\
Magisterská práce na téma Doostření obrazu pomocí Curvelet transformace.

\item České vysoké učení technické v Praze, Fakulta elektrotechnická [2007 - 2011], studijní program: Elektronika, studijní obor: Elektronika a sdělovací technika - titul Bc.


\item Gymnázium Jaroslava Vrchlického, Klatovy, 
obor: všeobecné gymnázium [2004 - 2007].
\end{itemize}

\textbf{Zkušenosti a dovednosti}

\begin{itemize}
\item Jazyky: angličtina - střední úroveň, němčina - nižší úroveň
\item Řidičský průkaz - skupina B
\item Odborné zkušenosti: 
\begin{description}
\item[$\diamond$]Měřící technika - obsluha a integrace běžných laboratorních měřících přístrojů (zdroj, osciloskop, spektrální analyzátor atd).
\item[$\diamond$]Automatizace - Návrh prvků automatizace pro jednoúčelové stroje, 
tvorba obslužných programů dle standardu IEC 61131-3, komunikace s protokoly Modbus, EtherCat, RS485/RS232, OPC UA, atd. Vytváření uživatelských rozhraní.
\item[$\diamond$]3D tisk - zkušenosti s tiskárnami Funmat HT (filamenty Peek, Pekk a další materiály), Markforged MarkTwo (nylon + vlákna karbon, kevlar, sklolaminát), Formlabs Form 3 (LFS), DeltiQ (standardní filamenty) a příprava tiskových front v různém SW. 
\item[$\diamond$]PC odborné - práce v simulačních programech Matlab, Microwave Office (RF/Microwave curciut desing), CST Microwave Studio (3D EM Simulation).\\
- tvorba aplikací pomocí Visual Studio Code v jazycích Python, Angular, Wiring (C, C++), HTML5. Využívání verzovacího systému GIT.\\
- tvorba desek plošných spojů v Autodesk Eagle.\\
- kooperace s konstruktéry v programech Autodesk Fusion360.\\
- tvorba elektronických a procesních schémat v SW Proficad.
\item[$\diamond$]Vyhláška 50 § 6, 7, 8 a 10
\item[$\diamond$]PC administrativa - MS Office365, \uv\LaTeX, SAP.

\item[$\diamond$]PC ostatní - zpracování fotek a reklamních materiálů v prostředí Adobe Photoshop, Lightroom, Affinity Photo, Capture One. Tvorba videí v DaVinci Resolve.
\end{description}       
\item Vlastnosti: práce ve výzkumném týmu, komunikativnost, ochota se učit novým věcem, nekonfliktnost, dobré vycházení v kolektivu. Sportovní, motivační a soutěživý duch.

\end{itemize}


\end{document}